玫瑰崗個個學生成隻多啦A夢咁

你都成隻支那狗咁啦

低能

又一個人比社會消費